[Non jupas求意見] Poly spa/ City ppp

對2個都有興趣 2個都有offer
應該揀邊個好 ching們比吓意見

poly spa出名臭朵

ching講多少少得唔得 有冇話邊方面

各方面

兩科差唔多既話 揀校名好少少既poly

巴打Gpa幾多？

幾乎問親lecturer 都會叫你讀poly spa

有冇話咩原因🤔

兩科差唔多既話 揀校名好少少既city